第一次係日本坐長途巴士！

第一次坐長途巴士去金沢、呢架車每個位都係獨立、夠哂私隱、由大阪去金沢要坐四個半鐘、可安心訓覺！

哦

有排坐

有咩時間?????
會唔會有夜行班次?????
同JR比較?????

記住除咗鞋先好踩腳

點解唔坐夜行 住少晚酒店

有冇廁所?

大阪／京都⇒金沢／富山

富山／金沢⇒京都／大阪

有
好搞笑要落樓梯車底

我已經坐零晨機去 太眼訓、等唔到咁耐
原本想坐最早一班、怕黎唔切

照咁睇都唔知有無sa 休息

幾多錢一程

特早 3000
我選普通 3600（可選任何位）

一定有
去名古屋咁短都有

大阪去金沢梗係坐 thunderbird 啦，爽好多

成日坐啦
其實又係要4小時

巴打你係唔係要去立山黑部？

去能登、和倉温泉 睇櫻花

廁所係咪 , 緊急先開放. 平時唔會開?

應該任何時候入得

上次稚內去札幌坐左六粒鐘
日本d長途巴士好好坐
又可以望下風景

都幾平

大阪駅去金沢2小時31分鐘至2小時52分咋喎，同埋以前喺外國搭過幾個鐘巴士搭到暈車浪勁辛苦，都唔係咁夠膽搭4個鐘以上既巴士

係、又好似無咁長

巴打去幾日

不過JR 真係幾貴，無記錯好似7千幾yen
無pass 都唔捨得坐

你係去到金沢再租車渣？

5日

坐火車上

能登我都仲未去
等巴打你出個遊記

京都黄昏
依家先第3個站

名神高速中

上敦賀定米原呢？

試過由大阪搭巴士去白濱

咪重遠
我jr 都坐好耐

我都坐過呢班，天光坐到天黑

多賀sa 休息15分

有廁所？

時間表有無寫停休息站?

驚訓左miss 左落車行下既機會

收皮啦 文盲

計哂數平過用pass? 感覺去日本用pass沒撚得輸

正,打埋飛機都得

我係今次唔用pass 先坐
因唔返轉頭

無寫
但睇人blog 話會停2次

車内有

坐到屎忽痛有冇起身跳番隻舞

獨立一個位幾好，司機開得快唔快

拉嘛前面布簾
真係打飛機都無人知

司機速度一般 好稳定下

唔返轉頭即係名古屋走？唔用高山北陸Pass？

大阪 peach 去
用里數 小松空港 jal 東京 jal 返港

500yen 廣島 去島根 坐三個鐘 抵到核爆

試過由名古屋坐到大阪
訓一晚就到

福井南条sa到達 今次得10分 即時又去買野食

之前由名古屋坐夜行到東京，坐到屎忽痛
但隔離無人坐，爽好多

咁應該用北陸地區jr pass，你金澤坐特急來回和倉溫泉都4460円，金澤搭去小松要500円，搭巴士大阪去金澤要3600円，即係總共要8560円
如用北陸地區Jr pass要5000円，補返大阪去敦賀程Thunderbird 4100円，即係總共9100円，只係俾多550円但就快好多又可中途任搭JR

有諗過
但関西空港去敦賀筆錢已好大

但你搭巴士一樣要由関西空港搭去大阪先，所以我會由大阪站開始計數比較。搭関空快速去大阪轉雷鳥號而唔係搭Haruka去新大阪轉

想平可以買關西一日券
搭Haruka到京都轉新快速
不過要3個幾鐘

如一早買關西北陸pass 我就唔留大阪了
直上金沢、但去一程唔值
之前計過 只買北陸 pass haruka+thunderbird都7500
全部只坐快車係平呀 3600 但己4小時30先到敦賀

4個幾鐘算短啦
搭過夜行東京上青森11個鐘

坐過一款個位成隻蛋咁，叫幾好坐。平係平，但瞓醒周身痛

試過訓夜巴由京都落東京

2200円

依家幾好呀

關空>大阪 1100yen
大阪>金沢 3600yen
total 4700就到
都只係5小時半

去敦賀唔使咁貴同咁耐啊
搭関空快速+Thunderbird，5400円，2小時44分

想問喺邊個網度book？
小弟遲下去四國，但喺東京搭飛機返
諗緊坐夜行巴士定內陸機好

多唔多人坐？ 中途上車既人多唔多？

今程得6人
有人福井、小松落

就到金沢了

我都試過由東京去高山去程6粒零7粒，回程塞車8粒鐘
但我果架普通巴士，無獨立位&簾
去程訓足全程而隔離坐左件日本妹，但我一次都無鐘落佢身到，有啲遺撼

我忘記咗仲有ICOCA+Haruka優惠套票，可以1600円去到京都，而京都去敦賀既thunderbird只要2840円，即係總共只需4440円就到敦賀，時間再快啲2個鐘15分鐘左右就到

掂呀